想g歷史名人一舊水/舊半水bobo姐仲在唔在生？

終於儲夠錢 想試下被她用電線綁手....

聽講會然昂XXXXXXX係熟客仔黎..

樓上雞屁狗

樓上瀨屎

樓上五毛打手

樓上係我同事

咁敬老？

樓上兩個弱智嘈完未 尊重bobo姐啦

唔出奇 計年紀黎講係幾岩佢...

有種韻味